可悲嘅Haters又喺IMDb抹黑驚奇隊長Brie Larson新戲

好睇喎

佢自導自演敢拍算係咁

靚到仆街

佢同MOTHER FUCKER拍，搞到好似睇緊經期隊長II